暗戀一個唔再鍾意自己既女仔既感覺真係好難受

識咗幾日 大家有feel，約左出黎挽. 但係fail咗
之後變成我更鍾意佢 ,佢就少咗搵我.
要點做好 ,仲應唔應該搵佢,但係好掛住佢,好難受

算吧啦 六師弟